除咗口罩仲有啲俾人搶曬咁滯？

雖然個盒舊，但係主要客源都係中國人
家下隻手都要戴返個套

防水膠布
俾野cut到都可以貼塊野

Ｄ人淨係識酒精同口罩
好彩冇人買走呢樽野

最後呢個
收工前一粒鐘個架仲full
收工買個陣得返呢樽

樓主接開大陸客？

根本冇得唔買

How long can SARS-CoV survive in the environment?
Preliminary studies in some research laboratories suggest that the virus may survive in the environment for several days.

nope, 我只係打工
不過我呢間鋪好多中國tourists

咩嚟

利賓納

同問

同問x2

拿黎沖涼

李斯特林同洗傷口會用chlorhexidine
但係5%咁濃 應該用黎消毒?
而家先知有concentrate買

邊到有成枝買？

5% 超濃chlorhexidine

Table 2

殺病毒冇咁好

5%我諗連人都殺得死

係外國買
唔知香港一般藥房買唔買到

仲有一樣野
今日最少有100個客問有冇口罩賣, 差不多全部都係中國人
甚至有人打電話問

醫院用
或者手術前洗手沖身用

洗唔洗咁癲

stock 定先啦
我藥房每日打幾百張scripts
乜野人都摸過曬
加上隻virus 個survival咁長
冇得我揀

而且講緊１Ｌ酒精６個上架唔夠一粒鐘得返一樽
班友真係買黎炒

有冇香港藥房佬share下